簡易自製VPN教學

呢個係我之前教支那反賊嘅教學，大家可以參考下，我呢個係儘量簡單，所以冇寫反向代理、https加密

一個親自搭建的VPN，能夠有效保護自己的個人私隱，而且可以有效減少被自殺的風險。

購買vps(虛擬服務器)的問題暫且放開一邊，因為這個隨便google都可以找得到，只要注意不要使用中國的主機供應商提供的vps即可。實在沒有錢的，也可以使用(白嫖)google提供的 谷歌雲（GPC)，谷歌雲 可以提供300美金的一年體驗券。

買好VPS後，先下載Termius(mac、windows、iOS 、Android)，然後你可以在你購買VPS的地方得到你的IP地址、密碼

termius下載連結

直接copy下面腳本

bash <(curl -s -L https://git.io/v2ray.sh)

下次連接你的vps時，直接輸入v2ray

至於連接，就用呢個

用生成嘅二維碼掃一掃就搞掂

How much
利申 冇錢

我展示用嘅係vultr，5蚊美金一個月
俄羅斯嘅vps幾蚊一個月都有，好似叫伯力
有間美國嘅1美國一個月都有
想唔洗錢就用google ，上面講左

其實睇你用咩供應商，你用支那人開嘅的確係

留名

多謝巴打 俄羅斯可能唔係咁好 佢哋都有小形網絡長城

揾啲IT佬fact check下穩陣啲喎

v2ray BY 233既SCRIPT俾人踢爆左有後台BO

呢個係簡易開法，想再安全啲，可以google
V2Ray + Nginx + vmess+ws+tls ，再開CDN

見到支那字都唔敢用啦

冇，只係屏蔽左法輪功，我測試過，如果唔放心，可以考慮手動起，其實都好簡單

我起左個SSR+TSL+Caddy
v2ray 個firewall setting 唔係好識搞

你敢唔敢用就另一回事啦
不過品葱、隨想編程(反共十幾年)呢班友都係用呢套野(V2ray)

呢啲YouTube 大把教學啦

編程隨想佢親口講過佢冇用過v2ray呢啲要畀錢嘅服務，佢有技術有錢，但佢話因為畀錢嗰陣會畀人(國安)trace到所以從來唔會用任何付費服務